求救！個Recovery刷極都刷唔入

小弟原本想刷部Nexus 5, 由Stock 6.0 刷Purity 7.1.2
解曬bootloader，就係唔知點解個Teamwin刷極都刷唔入，手動打command試過，用Nexus Root Toolkit又試過，全部都話顯示成功，但係一入recovery 隻Android 又係訓左喺度加個⚠️

究竟咩事

依家手機台冇人識刷Rom

試下fastboot boot twrp.img

我command錯？

第二個方法黎
直接boot個recovery 唔係刷入去

點解我跟住官網教學都唔得

你嘅意思係咪boot住個teamwin黎刷rom 因為我之前試過暫時boot住刷rom點知連rom都冇刷到入去